吊那星 tvb播d大陸劇真係好撚高汁

全部都好睇到喊😭
要求以後全線播大陸劇

延禧幾好睇

屌字都打唔好
返大陸啦

係得古裝好睇，時裝就一般

yes！

Yes 但留返首歌比hana唱

ching識波

未能完成的歌破碎流離的我😭

朝早原來重播緊女醫